如果比安仔，佢會揀程美段定黃賓穎

依然係賓穎，食過賓賓返唔到轉頭

程美 假波不了

程美雞味好重，屌下就算，拍拖不了。

兩隻臭雞

車厘龜

Why not bo.........

冇人會揀賓妹